岩岩先法國今年有周際杯，手足們點睇😋

A組

葡撻
羅宋
墨西哥
新西蘭

B組
澳洲
德國
智利
客麥隆

下個月17號係羅宋國打

玩波膽好時機

屌D錯別字多到

有有心水

有冇至真

Ching乜事😥

德國vs智利
主其他

上網睇

牙朗又贏多個國家隊榮譽

法國冇

上屆有大溪地 每場分組賽買半場45其他都有5倍+ 幾爽

你際我唔際
一齋睇周際？

七公你真系好幽默

頂撚實啊

Old news啦熱狗

On9柒公

提子和到決賽